有冇人細個好中意ff

記得細個好悶冇野做個陣就會合埋眼，
幻想一個故仔出黎，有哂畫面好似打緊機咁，控制所有情節既發展，咁就可以玩幾個鐘，通常會諗諗下訓著左。

我都係! 細個鍾意FF機械人,戰隊果類故仔

天才黎
而家仲可唔可以

都仲得，但用哂黎ff d女女

終於搵到同路人